【清算傘運】被現屆政府玩？林鄭指事前不知警方行動

候任行政長官林鄭月娥當選司翌日，政府即落案起訴佔中人士。她今早拜訪立法會主席梁君彥後回應有關事件，強調自己事前完全不知道警方行動。林鄭聲稱當選後首要工作是修補撕裂，被問到會否認為被現屆政府「玩」，她指「唔會咁覺得」，按照基本法檢控工作由律政司獨立進行，現任和候任特首也不應干預，「無任何野可以評論」，又指「修補撕裂唔等如要喺法治上妥協」。

林鄭續稱組班工作馬上進行，會用人為才尋找「有心有力、理念相近」人選。她又叫市民耐心等待，近日會見各屆人士，「就算我同邊啲人見面，都唔一定代表佢係下屆班子」，具體人選仍是言指之尚早。

689都幾老奸巨猾

咁似d中學雞一邊打人一邊叫人唔好打咁